我娛樂台射精sir第二把交椅決定品評下TXT班fuckboy嘅射精指數

Yeonjun:有啲姜丹尼爾嘅feel 想射佢 8/10

Soobin:有啲旼赫oppa嘅feel 想大爆射佢 10/10

Beomgyu:幾靚仔 想射佢 8/10

Taehyun:有啲lucas嘅feel 一般般想射佢 6/10

Hueningkai:唔係好想射佢...

隊名抄twice

haha...

禾BTS屌打呢班青頭仔

Soobin唔係青頭仔了...

Taehyun

我大爆射Soobin

死gay佬

純欣賞no homo==

寧願射精V仔+jungcock

射精sir 唔係牙喪咩？

見到有嗰個樣幾似v who?

我射精taehyun 個樣似嘎嘎仲要年輕少少

我第二把交椅

似lucas多啲喎

係喎 睇漏左

一次過屌曬兩個

純色情

都係射精v仔算了==

師弟幾正

唔同jhope呢條fuckboy鬥做愛勁？

睇返BTS算

我屌到jimin懷孕